<a rel="license" href="http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/fr/">
<img alt="Licence Creative Commons" style="border-width:0" src="https://i.creativecommons.org/l/by-sa/3.0/fr/88x31.png" /></a><br />

La documentation du carrefour de l'innovation sociale est mise à disposition selon les termes de la <a rel="license" href="http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/fr/">Licence Creative Commons Attribution -  Partage dans les Mêmes Conditions 3.0 France</a>.
